前線手足要面對升級武力,和理非都好應該升級

前線手足要面對升級武力,和理非都好應該升級
全民撳錢, 入機場, 罷工, 呢啲已經係最基本, 和理非應該再諗下仲有乜可以做。
如果攪大型公投得唔得？ 大陸最怕人公投, 我哋攪個全民公投, topic 做大D, 好似解散警隊, 一國兩制已經失效等

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳